呢隻野係真定假

朋友係日本買返黎送比我
佢話隻野係膠造，d蜜糖可以食
但邊有做得咁像真

有無人解答到

推

試下食咪知

拎個碗倒出嚟睇啦
倒咗出嚟再影過

屌唔敢開

咁仲有咩討論空間
直接掉咗佢啦
佢就算係真嘅都死咗啦淆咩

你又岩

由布院見過

食得 日本好多呢D

咁你食左未

真係朋友？

做乜9